別讓恐懼坐大！重燃公義的心！

因情況危急，簡單想講 驚你就輸一世！所有人&事你越驚佢，佢就會越串越恰9你！

我知踏出第一步好難 or 重新再踏出一步更難更需要勇氣 ！

但我想請各位再喚醒心底裏追求公義既心！

當初69，616反修例遊行時，相信大部份行出黎既都唔係驚自己將來會比人拉，而係因為公義！！

請大家當依家被困於埋士入面既人中，有一位是你的最愛，是你的父母，是你的子女，或是你的摯友！

出去救佢地！

點救最有效冇人知，但咩方法都一定需要人！